[jj插冰]護照唔同樣

是咁的，
宜家本護照係14年整落，
咁我係16年就減咗肥40kg，
所以護照個樣同宜家有好大出入。

上個月去泰國個陣都俾人問三問四，
話我完全唔同樣，
就連我去中國用回鄉證個陣直情俾人叫我拎埋身分證出嚟對樣(身分證同回鄉證都係未減肥整落)

想問下嚟緊我7月16會去英國同德國，
驚俾人拒絕入境，
本護照係咪再整過會好啲?
同埋因為book機票個陣係用宜家個護照number，
到時check in係咪新舊護照俾哂個地勤就得?

而家先整驚唔驚整唔切

請問點減40kg? 真心求教

有無對比圖

即刻增番40kg咪得

好唔健康嘅方法，
每日淨係飲水食菜食麥皮，再加減肥藥，
持續半年，最後入咗院瞓三日，

整過本passport最快
passport no一換就會轉no呢啲嘢全世界都知所以唔駛咁擔心
真係驚嘅就打電話上airline call center叫佢update唔使錢

訓果三日係咪去左抽脂

3日咁少？

請問你而家係咪好多橙皮紋同埋全身啲皮鬆曬？

係

暈咗

唔該巴打

我都驚，但入境處個網話整完10個工作天內可以拎，14同15號又星期六日，
如果聽日整10個工作天後應該係13號，好燜水

如果整完又趕唔切拎，咁繼續用舊護照入境又得唔得?

Bno

啱啱去咗renew，13號有得拎，多謝各位巴打解答

點先唔會有咁既效果?

真心，聽有人教過係要整返肥自己，再用一個慢嘅方式減，先可以無返啲橙皮紋